契哥今年第二次閱兵

紀念1941年11月7日，兵臨城下時的閱兵